一通又死機

本身有張騰訊call..見個市跌到hihi想溝多張 結果又死機我都覺得自己好犯賤。。垃圾又要用